你地隻貓d口水臭唔臭？

頭先見佢lam張被
lam完我無聊聞下 屌 好撚臭
等我仲成日比佢lam我d頭髮

想問口水臭係咪正常？

又係屎眼臭果條友

Up耐左梗係臭啦

睇吓有無勁牙石定係爛牙先

唔係呀 佢一lam完我即刻聞

佢得四五個月 冇咁快掛

臭到死
腥亨亨

個口真係好臭

口水臭姐係牙病 完

人lam完再比人聞 人地一樣話臭

依樣我都知

樓上講得冇錯，牙有病就會口臭/口水臭

我有隻貓隻牙救唔到，要等遲d 自己甩

有隻就剝左爛牙，冇再臭，胃口又好左

影得好ling

影得好靚 用相機影架？

不知幾香

四五個月 換牙仔中 係會臭

iphone6s

明白 咁就好了 擔心佢有咩事

屌我隻肥嘢而家學識輕觸攞隻碟出嚟玩
幾日前玩到隻Fifa跌埋落地花咗

我果隻又係識開機
好彩無推隻碟出黎玩

你知唔知貓嘅零食係咩

而家進化到記得步驟
開機 再㩒開碟 然後拍隻碟出嚟

貓post